單車節偶遇交警哥哥

話說今日系tst當值做traffic count
正當我企到悶悶地果陣
有個交警行埋黎問我野
初時我都不以為然
直到佢行開左之後
我先發覺原來佢都幾charm

希望你會睇到呢個post啦！

Gay

y gay

系你老母
交你老豆